lv avenue sling bag

有冇人試過？可唔可以講下好唔好用？